今日個個食左春藥？

由下午旺角遊行玩到去奧運，之後走到尖沙咀紅磡，半夜三更搞到黃大仙個個無限energy咁，狗狗都攰到pk

好撚痴線連續幾場

我地人多

聽日雙開
後日七開

但有唔少手足比人拉左